古有腳痛唔做特首 現有淋病

唔知會唔會頭痛唔做

閪痛

邊位巴打